民族黨:【請加入聯署要求美國政府取消《香港關係法》】

【請加入聯署要求美國政府取消《香港關係法》】

敝黨日前向美國駐港領事館遞交請願信，要求美國取消《美國—香港政策法1992》 (即《香港關係法》)。請願信現開放網上聯署，歡迎各方人士參加。

請願信內容請參考：
聯署連結：

始終係民族黨玩得最盡
亂世下，睇嚟真係不落呢種重藥不可
加油呀，民族黨！

做法正確

推

成班人送緊自己去死都唔知

其實你係咁盲反民族黨咁多個月唔悶架咩

我有理有據，點似你呢d無任何理據既盲撐狗

push

Push

Psuh